在Poly的拉把溫書過 但求唔fail

就算是mat-he-mat-ics e-lec-tron-ics 都想科科爆4 🚬🚬🚬

為何Final考試要考Vector Calculas
隨時拎F retake 4年畢唔撚到業

難道溫C只靠做卷
Laplace做厭 眼中得Partial

電機陳詠謙

我現時自己肯做數
唔識時自己Goo-gle
慶幸還計得到 還計得快過昨日

我們身邊太多學霸
Final太多空格 等不到拎cert

我要4年畢業 逃離電機工程
就用我的沙紙 考入政府 不OT 只收工

我嗰次跟個學霸走去拉把週圍摺
佢拍曬心口話過跟佢實會四點零
我話好好好 然後二都過唔到

ching壓力好大咁

係咪得我分唔到邊啲係歌詞邊啲唔係歌詞

ama 炒左都唔怕啦

清要驗耳。。。

都無得聽
驗乜耳

冇聲版估歌仔？

早呀

在上堂 說早晨
閒談後 佢更像傻人
在LAB裡 扮女人過癮
仲問你 把聲好冇聽

原來標題係遊樂場

Ching sick ball

如果你願意一層一層一層地行埋土拉把
你會發現你會嚇親 你是lib最垃圾最渣ga的學渣🚬

考幾號 考完約妹妹

21完

可否請病假有冇得補考?，只識MI VC SERIES, PDE唔識

中間考幾科